Ik ben ik opgestaan om de pols, toen voelde ik het zo'n convulsieve druk bij hen, en haar lichaam werd geprojecteerd naar me toe met een bijdraaien van haar onderkant, daarna terugkeert en weer naar voren geduwd, terwijl haar armen gedrukt me dichter bij haar, en ze begonnen met liefdevolle uitdrukkingen in haar slaap.
